唔想再比人誤會係黃絲暴徒....大家今年拜年一齊咁著! 以明藍志!

買咗幾套比藍絲長輩，一齊著慶祝新年幾 chill 架 大年初一，約定你!

#和你著 #藍髮族

教埋化妝得唔得

藍絲新人結婚時我會拍 youtube video教大家點樣，藍人藍妝

記得掛埋藍燈籠！